uber收錢載客犯法 咁泊係路邊收錢畀人上黎食飯？？？？？？

唔算係接戴乘客喎 仲慳埋油錢

推

架車會有飯香

賺埋都唔知夠唔夠洗次車

唔算係接載乘客前往目的地喎

噴左除味劑咪得

舖塊膠 最多咪用你10蚊

佢都從來冇話要由a前往b
就算a=b都唔構成載客

Uber eat轉型

泊係街撚知係咪uber咩
有冷氣有得坐 大把人爭住上啦

車主落車 坐去前排乘客位/直頭落車先
跟住個客上車 坐後面食飯
到個客食完為止 車主都唔坐去司機位
冇人坐司機位咪點都唔構成載客

比著我有部車都唔會比人用黎食飯

咪捉你停車唔熄匙囉

最多俾佢放響車頭食
上車收佢幾十蚊但隨時中肺炎

冇犯法 驚閪？

又得

所以你咁窮 連部車都冇

大撚把人唔熄啦 邊捉得晒

香港商機處處 有部車就可以搵錢